yellow object件事 點解無曬下文

啲警犬又繼續酷刑 施暴？

P牌推唔喐

黑警死全家
每日都有太多太多不公平同新焦點出現

唔可以習慣呢啲事 一定要有人一直關注

曾經twitter多人討論咗一陣就無下文

痴線野一單緊接一單
人嘅注意力始終係有限

要mark低入清算list

，

推

so sad